有冇人教 Sketchup 設計速成班

有冇人教 Sketchup 設計速成班 ，
有酬勞
tg:

做過research未 想自已玩下定做野用先

好撚易玩，你自己搵嘢畫下好快識

想畫下櫃同室內設計

無從入手

google搵圖則放落去，放入自己係入面任你畫

youtube一堆tutor啦, 冇話速唔速成
先自己搵D野畫下，遇到困難就google
好快上手

個人覺得 Sketchup畫球體步驟on9左D之外，都算係直覺式操作

留名

做基本住家job 畫到睇得清楚個款就夠最低要求
是但畫都做到